er sir連舊時錄影嘅片都可以係咁er

係咪有語言障礙?

好諷刺，問佢隻狗開完槍會唔會有心理壓力我諗而家個班狗開槍當抒壓